連登有冇共濟會巴絲打

想了解多啲
如果係普通人有冇方法可以加入到共濟會？

有

Hello 侵仔

既得利益階層圍埋打飛機既野

普通人行埋去有咩好結果

煙寫埃眼很屎竹克煩名熱問具宥奶單媽宥杠在判又咪同洗膠九奶末學家

你呢d垃圾有咩資格入

聽d神秘野話要學好多符號
咁我想知 屌你老母 符號係咩

話有嗰啲根本冇可能
真係會喺到同你講咩

想知再講

千奇唔好講阿，講左爛賓州

Push

同英國總會聯絡
21歲 要有信仰 香港係叫遠東分會

有，我係。